連輸1個月紀錄(15/5)

阿特蘭特❌

下一注？

山度士入球大
利申冇買，心靈投注，順返再買

阿特蘭大❌
山度士入球大

全力買阿仙奴

CCC

鐘顯超本人?

阿特蘭大❌
山度士入球大❌

阿特蘭大❌
山度士入球大❌
阿特蘭大聯

阿特蘭大❌
山度士入球大❌
阿特蘭大聯
西雅圖海灣者-1讓
蒙特雷和

阿特蘭大要反底啦

阿特蘭大❌
山度士入球大❌
阿特蘭大聯
西雅圖海灣者-1讓
蒙特雷和❌

阿特蘭大❌
山度士入球大❌
阿特蘭大聯✅
西雅圖海灣者-1讓
蒙特雷和❌

阿特蘭大❌
山度士入球大❌
阿特蘭大聯✅
西雅圖海灣者-1讓❌
蒙特雷和❌